公司褔利要小心

以為公司好心有病毒test 點知原來係將dna 送中
China Dragon Inspection & Certification (H.K.) Ltd
中伏啦今次